身高一米八，港大 Econ&Fin

想狗沖我

咪又係乞食

鬥曬
19 sci grad
考到鐵飯碗 月入四萬
屋企有三個舖位一個自置物業

秒

咁少

上高登勿認真

中學grad
三個單位
無業